有冇人覺得日文好儒雅

好有中華古風
反觀今日既支那中文粗粗魯魯

香港中文同台灣中文都可以好古雅莊重
唯獨支那中文係最冇中華文化底蘊

吳語都係

普通話係滿化中文，一出聲成浸草原大漠游牧味出哂黎

係 郁d草你媽b 裝逼

係大西北黃土高原嗰啲農民土味

兩個支那狗留下腐皮

南方食飯飲茶玩書法舞獅先係中國文化

北方食烤肉刷羊肉飲烈酒唱山歌，全部都係遊牧民族文化

加埋俄式中文同埋毛賊既自卑反精英主義
好快省地建設社會主義

之前睇到個新聞
都話大陸D人愈黎愈爛口
講埋唔文雅
開口埋口都係 逼逼逼
就連小學生返學都係咁同人溝通

唔覺
雖然聽落去幾順耳

呢個真
台灣都好過支那

真係句句都有逼
又你媽逼 操你媽逼 2B SB etc..
我有親戚上次返鄉下
有個5歲妹妹都對住佢媽
用鄉下話鬧佢媽係'臭閪'

咁佢又冇講錯

支那粗口好撚廢 講黎講去得個逼 成個傻閪咁

操靠逼

屌柒閪鳩 名詞動詞形容詞 範範掂

支那話唔知點解硬係有陣柒味

操你媽B

第一下諗起「夫目前犯」
諗真啲都真係幾儒雅